想同我傷害過既人講聲

對唔住

我都想講聲：快撚d死啦你

it's too late